BNO想撚搵英領事求助

警察唔保護市民，999打唔通，生命受威脅

極好既建議！！！
所有俾人打而有外國國籍既人請到外國領事館求助！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

如果有時間聽日就去

信號set撚左，夾撚到人就一定唔會開車，咪模糊視線。

黑警含撚啦

就算係二等公民都要保護

push

其實人道理由係咩國都搵得

啱

根據國際法如果你有A,B國國籍
你身處A國既話B國唔可以提供領事保護
咩BNO,BC都係一樣

開新post 即廣傳
推到外國對香港發出黑色旅遊警示

請持有外國護照既巴打，若感到人生安全受到威脅，立即聯絡領事館求助
[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

明白 但可唔可以係一件事 領事有冇收到求助又係另一件事

推

BC冇得唔保啦掛
BC 再搭 一堆BNO 囉

係 所以啲人先叫有外國護照嘅巴絲打去入境處登記為外國公民

香港人揸BC（或其他外國護照）未退中國藉都未必可以在香港/澳門/大陸 享有外國領事保護

英文報道，可以幫手解釋

好嬲

A 國正常時期就啱啫

而家係警察罷工唔做野，市民出街都危險